綜援又出三糧，連登24小時推post果班五毛狗就肥撚過豬啦。

港共政府又倒錢畀班五毛狗奶共啦，屌你老母膠波。